啱啱見落雨買咗把新遮。。。 （圖）

見落雨喺小巴站出面買咗把遮，連上車唔夠5分鐘一收遮入面啲遮骨全部斷哂，幾乎變楊過cls

Made in China

巴打內功深厚

佢最好

真 而家唔口知邊到有呢d機 用得最耐就係買呢d遮

九龍塘 將軍澳
好似有

上咗車落大雨又唔想無遮落車行返去尋仇

日本啲膠遮應該係最抵屌

Strong

呢隻第一代最正

用咗7年，經過幾次十號風球都無事

記憶中好貴，有無巴打知幾錢？

大學站之前好似有，依家好似轉咗殺菌嘢

旺角東 沙田有

超勁 估唔到郁骨可以硬到傻

知唔知咩牌子名
係咪得地鐵站先有部機比你買

Uniqlo啲縮骨遮都唔錯

女朋友好似話今晚煮依家返緊屋企

好耐之前係沙田買

係 ULA 68左右

我記得我個把都係第一 二代
佢有出過新有俾人屌過差左

ok

下次見到就買:thx巴打

得閒去睇下先屋企附近有

買把梁SO記

中上環？

用開梁蘇記表示未驚過

西九

用開呢把

垃圾黎 d料好差 風一吹就爛

咁既價錢買梁蘇記好過啦

依家啲打手咁多花款

你梁蘇記打手？

打手

仲未執？一世保用

用唔爛點賺錢

用家問題

抵係抵！
但經唔起啲風浪，比風吹都好快打柴

一次性膠雨遮

用左半年 前幾日啲骨突然斷鳩哂

uniqlo 縮骨遮識自轉 好趣緻

真係
把二代用咗好耐都冇事，係擺低俾人攞走咗
之後買過把爭好遠，料係厚咗但易反到仆街

好難收遮，有把用左兩三年呢排壞壞地，收唔到遮

我都有買過第一代，但整唔見左印象中第一代無咁貴

用緊ok縮骨遮雖然柒就柒啲 但係用咗5-6年都未爛 仲要唔生鏽 都算係咁 以前街邊買親嗰啲好快就鏽 有次滴啲鏽水落件衫洗都洗唔甩

係啲風吹埋嚟我把遮係咁轉

香港近幾年多左好多偷遮賊，尤其係響遮桶果D，我兩年唔見兩把

打非中

梁蘇記真係好用

我買個隻就算吹反咗都可以反翻去正常
拎返嚟用咗成年了

衣把正野 當年係地鐵站買70幾蚊，用左5,6年
係上個月借比人整唔見左
衣家買要成舊水

試過打風定黑雨係12蚊店買把透明長遮頂住檔，
出商場門口開遮行幾步，得返啲骨係度

介唔介意係沙田邊個位？

真

去旅行買過 用唔夠24個鐘反左

下買過兩把都接口同遮頂漏水

淘寶專門賣遮既店, 買重型+有超多實心傘骨遮, 80-100人仔左右, 真心用料足+重到hihi可以當舉鐵 擋到強風 一分錢一分貨
同等級日本, 台灣遮要價$200+, 自己諗

九龍塘火車站，淘大仲有

真係唔知你唔好彩定點

好記得個陣同朋友係到玩揀邊把遮好
我禁藍色
朋友禁黑色
我地傾完計調番轉個人繼續等朋友
「嘟～～！」
Dllm有把遮跌左落黎啊！點解既！因為我嘟左八達通買左啊！
後來把遮用左一年就漏低左⋯⋯⋯

好期待

用緊baleno縮骨遮四年仲未壞先低死

啲遮布好易蝕

哇咁快已經無人記得啦? 串過馬撚想搵打手洗底?

咁重寧願唔用

日本100蚊一把個啲七仔傘幾好用拎埋獎
有錢啲可以買500幾蚊三合一紳士遮

收皮啦，梁蘇記塊遮布勁撚柒廢，開多幾次就會扯爛，落雨會滴水，拎去整又煩到閪咁，已掉

而家新出d 款好核突

記得落水印

其實係咪特登設計 用嚟卸力 把傘就無咁易吹反

又唔記得鼻毛仔幫我qc,每次出po有相都打水印

把遮貴到hihi咪一世保用
你把傘唔見佢就會賺
唔見機會大過佢爛

頭先落勁大雨係名創買咗把長遮
開得到但收唔實
頭頂又滲水
返到屋企樓下即刻扔撚咗佢

又係成日唔記得拎遮

呢把勁垃圾 有日大風少少吹反咗一次
已經即刻斷咗一條遮骨

用開belona把遮
用咗5-6年都未爛

咁平? 之前係淘大機買 好似108

推薦人用野就叫請打手
我之前叫 巴打煮啫喱又係打手
叫佢女朋友煮煲仔飯又點計呢

你把咩遮，點用啊
我用左三年咩事都冇
如果縮骨遮收遮撐地下/牆，咩遮都爛la

用左三年都未壞
好好用, 一收遮就放得落袋咁濟

原來我個時買好耐之前
依加138一把
再講被人屌 去ok 7-11買把 吹完爛就算

呢部機八達通比錢個位

每次見到佢我都諗起我個fd
佢銀包放係後面褲袋, 有次係部機附近等人
佢一挨落去

嘟

唔係要禁左先咩
太耐冇用 唔記得啦

用緊日本WPC 旺角始創買，$400
雖然貴左D，但超方便，最大特色係速乾 ，fing幾下幾乎冇曬水 放袋都唔怕

沙田有

之前好似係堅尼地城啲販賣機見到有個牌子叫UR
六十幾蚊 唔知大唔大分別
不過平一半

我都買左把新遮一用就爛撚左
有冇ching知道可以去邊到整

長遮斷骨要搵師傅識燒焊 但太麻煩不如買新
縮骨搵廠商
淘寶食屎

買過兩把好好用

廣告打手po

復活節唔洗返工呀

其他人痴線啦 幾分鐘 係咁one two 無啦啦點會真 呢d好用

一貧巴高汁唔係講你

淘寶一舊水

7年前買左把，用到依家都未爛
唯一唔好嘅係物料唔防水

真, 之前用到佢塊魔術貼無哂貼力,
自己換過塊之後又用到依家
想換把新都無機會

依家用緊上一代
用咗幾年 收遮嗰陣開始唔洗水
想買把新

依家最新分開咗2個系列
一個洗水 一個遮光
why not both

一次性用品

新布料厚咗，不過重咗

Uniqlo遮唔錯，但唔係間間分店有得賣

GIORDANO

旺角東部機喺邊頭
唔多覺嘅

好費喎師兄

要2千幾蚊一把

遮光落雨用會點

淘大商場好似仲有

喂支那01屌你老母

幾錢一把？

138

將軍澳邊個位？

梁蘇記都好

地鐵站 個link有

貴咗好多，之前買我記得好似$68
用咗幾年想換過把要百幾蚊，窮人唔捨得買

食少餐放題 課少次金

不過好重

岩岩睇到

係，我𠴱把$68

lm

收遮又好摺，遮頭一扣起骨頭就可以圈埋，個遮套又有啫扣扣住

新版有無人買左？

MADE IN JAPAN 信心保証冇死錯

用waterfront路過

用足8年

買遮梗係日本城 有埋黑遮光
你呢d廢無遮光

太陽下死曬啦

唔跣水，改咗買 unnurella, 唔知而家加番跣水未

淘大商場都有部咁既機 係部lift 隔離 不過唔知係咪巴打想要果種

ula 上佢官網買啦，又送埋貨
我果把用左4年

果陣香港冇，喺樂天買成 5xx, 上巴士小巴真係勁方便

大太陽開乜撚遮？

男朋友啱啱買完$138

我講緊地鐵自動販賣機嗰款
九龍塘 旺角東都見到

遮太陽囉

乜coating都無 遮唔到

有把第一代ula，個時928俾人攞撚咗

首先，人哋係防風雨傘
再者，屌你男人老狗遮乜撚太陽呀

防風 但無得防太陽

遮最基本係防太陽 雨

近幾年加價, 貴到傻

多左大陸人
由細到大都好少聽話偷遮

聽日先po啱啱忙搞電話嘢，依家先返到屋企

成日俾人偷uniqlo遮 屌

同你同一把
ula大雨遮入面會滴水
轉左unurella 落完雨可以放入袋
好正
btw好多打手

正
抵屌
風吹反遮時chok一chok回復原狀
我買過兩次uniqlo遮 其實係唔見咗先要再買

一百幾十 第一代買嗰陣好似78 定68

反過n次都無問題👍🏼

邊個規定男人唔可以遮太陽女人專利

日本既7-11 遮，5百幾yen , 好實淨，抵屌

買過
返到香港一陣就唔見咗

用開1010遮

每次去門市飲免費coffee、食免費哈根大師後都會順手拿一兩把縮骨遮走

我都試過唔見，從此去親日本都買兩把返香港
呢個價位黎講真係無敵

好記得$68

有次鰂魚涌出地鐵落大雨，即刻喺部機嘟咗一把

過街老鼠隔左

成堆打手

Ula上代用咗6 7年 唔見咗
之前六七十就抵屌
宜家要百幾買日本遮好過啦
或都是q旦買把平 唔見多過用爛

Fox umbrella

１３８喎網上價

認真，Baleno d 遮我都用左幾年，唔錯

我有把都用左好耐下.. 不過而家好似138定148$ 冇再買

點分一二三代？

屌我都係 買過把新 冇耐又冇人偷咗

一代二代個樣差唔多，一代傘面大D，三代最7

唔知，我呢把由2011用到而家，無再買過

據知佢係第一代

請問有冇圖 遲啲去日本想順便買把

68應該係好多年之前

星光大道嗰部係咪哩個牌子

：旺角東港鐵站D出口(閘內,匯豐旁邊）

應該係7仔對面呀 經過好似見過有
不過仲係咪賣姐就唔知
上面地址係樓上巴打分享copy出黎嘅

唔見佢寫有 巴打買之前睇清楚先
Supreme superme

呢個仲垃圾 聲稱唔會反遮
試過日光日白用黎擋太陽 大風啲都反晒皮
屌 愈賣愈貴

賣點好似係反完唔會爛，唔係唔會反喎

大把傘都得啦 加上唔多時間大風

佢sell話十號都唔反皮
點知唔做十號 都吹到反撚晒

係囉 仲賣咁貴 仲吹水話得
佢拍片托撚住個頂 梗係唔撚反皮
叫佢試下淨係揸住個柄 包佢吹撚走把遮

仲慘過用淘寶天堂傘

嘩 串撚到
btw 一個留言分三次打

撚緊貓sor

日本7仔 黑色淨色短遮，得一款ga ja, 包唔會搞錯
價錢係 5百幾yen 左右

第一代68蚊，藍色嗰把搭火車漏低咗再買返把綠色，大約三年前用到宜家，好好用

Thank you

九龍塘站，近火車嗰間美心隔離

我老豆買過幾把返屋企 平時有舉開鐵但擔嗰啲遮真係拎唔穩

第一代都係用左7年，個陣有特價平左10$賣$58

唔記得我把係一定二代
用左有9-10年到
真心 好耐用 係用得耐左 個防水功能差左
由期紅雨果時 真係會濕到 入邊都濕到溜水
要自己上返防水 唔係大雨就頂唔到

無點用。。。。

肯定擺左好耐發晒霉 咁巧合有個on9仔買走左 就係你

奶哂嘢，一陣返去尋仇

部機係咪一落雨/濕度高就加價?
平時行過好似$8,90 一落雨就轉$1xx

話時話好似係

ula 今年轉左新款，又賣貴左要138
初代好似78左右
係地鐵站買到嘅應該有兩隻牌子， 一隻係ula , 或隻係zomii , 但質地同size ula贏成條街

講返今代， 缺點係取消左三角遮袋， 變左初代傳統遮袋， 收遮又要去拎即棄袋黎用

第二， 男人唔好買遮光系列， 好難摺， 重左厚左

第三， 收遮唔使撳制， 同uniqlo 99蚊一樣直接拉落黎， 不過u記把遮個扣外露 ， 感覺唔係重覆拉到好多次

第四，面積大返， 去返同第一代105cm闊 , 唔再係99cm

唔係囉....我次次都特登好天去買...

而家有最少三家自動賣遮機
係香港站賣果家叫zomii, 除左單色外特色係有彩色街道路牌圖傘賣， 賣108, 不過火滾係入面擺明簡轉繁有錯字

聯合廣場我又見有另一家 賣68定78, 但係奇迷你款黎

第三咪ula囉， 由68加到98再加到118到而家138... 而家呢個價我會建議買u記99蚊算鳩數

用緊aigle 之前啲贈品
防uv 細把 不過有少少重量

絲打好專業 佩服

我嗰把用咗4年
後尾遮布穿咗 (用家問題)
拎去維修收咗270蚊

拎完返嚟冇幾日整唔見咗

沙田

ula輕身同佢可以反都唔會爛
梁蘇記正但貴 再貴啲鬼佬嘢更加勁 快乾 料靚 骨靚 基本上冇水珠係上面 但成千蚊
如果平靚正日本透明果隻 但保養較難 佢啲膠會溶 玩咗兩年保養唔好就溶咗 唔係唔用得 但有機會痴住 同埋唔再「扇」水
再平襟用 就要大陸天堂傘 買過一把 重 但硬淨 夠玩三四年 八號波都頂到 但吹彎咗少少中間條鐵 開合唔順

我覺得遮最緊要大同輕

我把第一代大風反過幾次再過埋雨革用到而家都未爛

我唔鐘意天堂傘翻轉黎收， 好難摺

agger 啱啱又買多咗一把
縮骨遮嚟講鋼水好好

打手post
用緊uniqlo btw

冇人用 senz？

13年尾PS4 香港首賣預訂會送把按掣縮骨遮，
用到依家仲未爛，咁都用到5年幾

好想搵輕的自私遮

屌你老母支那01

用緊日本城 防uv 防風 防水

其實我屋企仲有把全新第一代ula
當年68蚊極靚做工

岩岩訂左把W.P.C Unnurella 2018, 有冇人用緊

好細把,唔出去買? 你訂左咩色

葵芳有

係時候落街試下

依家好大雨

我把 ula 個袋唔見左

用完即棄，夠哂方便

呢款係第幾代

深藍, $230有得買就買左 未拎 真係好細把 ? 夠唔夠一個正常男人遮?

縮骨遮太細把

第二代

這是三代呀

個bag會濕......

#216 我post果把第一代
第一頁售賣機果張係第二代
你果張係第三代
第四代係咁的

買三把 唔見三把

第三代幾靚喎
而家呢代幾錢把?

第二代最好，其他都唔得

遮唔到女?

幾年前加到108

$398 42% off 所以狗衝. 限時購睇

咁冇計, 要大把一定係長遮 用得縮骨都係想佢細把 portable 可以擺落袋

之前上網買左把台灣遮，話永久保養 用左幾年好用不過好重 上年斷左骨，比母親順手掉咗

你地把unnurella用左幾耐？
我個把上年開始，用左10次左右就開始沾水，依加同普通遮一樣，
不過夠輕同未爛，所以繼續用算

你有冇用熨斗微熱做日常保養？

由第一代68
第二代98
第三代118
今代138

你遇佢係細過第三代ula,,,大概得97cm

佢會細把啲 但我覺得麻麻地 我比較鍾意長蔗

想買多把，呢把自動開關好似好正

用兩年貨色， 佢個渣手位係磨砂膠果款，即係時間一耐會黐立立果款， 要買買手動冇咁嘅問題

ula 越黎越貴, 68, 78, 88, 148

好細把

自己嚇層防水咪搞掂

muji 遮跣唔跣水？